熱門要留黎理性傾對策啦 依家咩時候！工具po留番係tg傾喇

時間無多喇 大家快d傾點樣重整旗鼓

一. 調整心態
作為對心理學有啲研究嘅人，建議首先明白下宜家自己憤怒個來源。 心理學解釋番 憤怒其實係恐懼嘅化身，越憤怒其實就越恐懼， 所以當靜番落黎 ，無助感特別強、因為個恐懼從未消化。
我接受大家呢一刻都已經不惜代價，但721 係好重要嘅一場仗，要勝利就唔好再比情緒主導，記撚番我地個訴求，積極思考如何爭取。 唔好再比個恐懼支配出埋啲膠post 喇（雖然我都試過，但都要醒覺啦）

二. 繼續壯大各區街坊個影響力，唔好比佢停
沙田中老屌爆撕紙狗條片 大家都有睇喇？
有一班和理非中老做後盾， 721完左後真係會少啲機會比林鄭再度分化。

所以建議如下：
1） 不如學林奠斥責暴徒 ，署明18區小市民 ，搵蘋果/立場發網絡聲明，斥責番轉頭（主要講番上水、沙田撕紙狗啲暴行）
2） 將所有 暴行fact check 印哂出黎貼18區連儂牆，進化連儂牆，成爲強化地區支持度嘅武器。

三. 721 資源必須有集中性咁籌備
各區tg group，無論你做咩角色，雖然不必相認以免暴露身分，但谷入面講好自己會做乜 同大家商量物資數量、當日對策，到721當日 以各區黎辨認並互相配合，主要係解決物資不均不足、或行動不協調嘅問題。當然大方向係連登繼續達成共識。

對策、物資準備 要針對番呢幾次嘅不足：

1）保護工具分配不均/缺乏，要知次次捉人係搵先d瘦弱嘅無裝備嘅黎發洩
2）應對黑警前進、清場各種行動時不夠團結，或難以短時間內達成共識，導致零丁手足落單
3）黑警蒐證工作不夠集中，事後難以有目的性咁追究

我講咁多都係想721集會順利進行咋

推

我提出呢個建議 ，原因係無違背到 be water 原則， 只係以地區黎增強協調性， 避免手足落單，各區之間無需要事先有共識 ，繼續根據現場情況隨機行事
咁樣亦會避免對方知道任何大圍策略！ （如果一個區tg有鬼， 影響都好細，因為唔知其他18區究竟係點對策）

同意，唔好再洗工具PO。留返D空間黎講對策